這才是中國的偉大人民，陳秋實

我知道好多連登仔見到p牌仔同睇到中國偉大人民幾個字可能已經即刻負評左先。

不過我跪求大家睇左下面兩段片先決定負評我呢個post. 我係下面既片主角身上睇到咩叫“起来，不要奴隸”既勇氣，我相信佢可以係中國既星星之火，向内地輸岀民主法治思想既起點。

佢本身係内地已經係一個知名人士，内地節目我是演說家既亞軍，一個律師。微博好多人關注。香港勁多名人一句都唔敢講既時候，佢有勇氣用左三日時間係香港真正咁了解香港反送中發生既事，拍片返大陸比大家睇。最後佢因為内地各方面既壓力，只係逗留左三日就迫住要返去。以家佢微博上關於香港既片已經delete哂，我信佢既微博應該已經廢左，佢亦都未報平安。

我認為佢身為内地知名人士仍然為香港發聲既勇氣同犠牲值得大家關注，佢會係内地輸岀民主法治思想既起點同火種🔥🔥🔥。

有線訪問陳秋實

陳秋實回内地前既最後一段話

請幫p牌推

10

9

咁樣真係自殺 太高調

8

7

推

6

respect
呢啲先係俠義風骨

推 好人一生平安

5

4

3

2

1

請幫推

值得尊重

G持 我係中國人

良知

見到有人讚佢 之後有個留言話:
我用逻辑去想，他没有深入警方阵营，不够了解正方态度，但是与反方聊了挺多，然后说出了”打枪的警察,拿棍子的白衣人”这种话，我不能说我的想法中立，中国是我的国家我不可能中立，但他的确不够立场中立，看他的视频指向性过于明显了。
好多大陸人根本就on99 岩自己聽既野先叫中立 唔岩聽既你講得幾好幾合理都無用 所以我唔認為向大陸文宣係有用

我只是希望佢返到大陸安全無事已經足夠

我諗最低限度既罰可能係將來限制出境 沒收護照

呢個名, 我會記一世
希望有朝可以拜會佢